Tuli ette Karl Paas ja kaebas, et Jaan Lükk teda peksnud ja mütsi ära riisunud sest et temal 25 kop. maksa olnud nin nöuab 10 rubla.
Jaan Lükk wastutas selle peale, et tema ei ole löönud aga mütsi on tema 25 kop. ja sae lehe eest, mis kaibaja katki on teinud, pandiks wötnud.
Möiste: Karl Paas peab see 25 kop. wälja maksma ja annab Jaan Lükk kübara tagasi. Löömise eest peab Jaan Lükk 1 rubla 8 pääwa sees walla waeste laadikuse maksma.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees: Johan Klaosoon
Mõiste sai kuulutatud ja maksid kõik ära.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
